祖記鋒線 你用文迪蘇傑 定賤種朗？

淨係可以用一個？
用吓腦都唔得嘅

文迪啦

買佢番黎賣下波衫姐

大巴拿副鋒

用下腦都唔得既